求高人指點小弟應該點做好😢😢

我中意左一個女仔，開頭都好地地傾wts，但有一次我話中話咁表達自己既心意，之後佢就越來越少覆我wts,經常已讀不回 好似逃避我咁，我應該點做好 ，繼續搵佢好定放棄？
如果我繼續搵佢 我又怕連朋友都做唔到
如果我放棄，我個心又唔係咁好受
真係唔知點算好😭🙈

放過個女仔 都放過你自己啦
已讀不回已經表達咗佢對你無意思
繼續揾佢 只會更反感

放棄啦 放過人 同時放生自己
相愛係好浪漫 但係答案個好明顯
唔好免強自己

都係既

都岩既 但其實會唔會係試緊我係咪真係中意佢☹️

我有時還會妄想 她一樣放不開
我倆將來 尚有將來 最後不該 失散於人海
到了將來 自會歸來 這段分開 不過考驗愛

拿 咁樣呃自己就唔啱喇

其實咁明顯 你都知咩事啦

其實你根本就想纏住佢 以為佢咁做係為咗試你 佢係鍾意你
你上嚟問 只係希望人地講你想要嘅答案
你繼續去馬啦 呢個答案你滿意嗎

咁又係既 越多錯多

明白了 都係算了

我真係唔知點做好先問問意見

諗多錯多